旺角手足請速離

2256 4eu 6 豬大埔狗屋吐露港往九龍方向 #快速應變部隊 #直出mk
From tg

我哋今日目的已達 小心圍捕
警力增援好快到 be water

推

幫推幫推

P牌無力推...

Push

2321 快速應變大隊已經抵達旺角範圍

推推

推！不被捕！

到左

求推

請問目的係咩？

每次都撚人出去，又叫人散水

睇live現場記者仲多過路人

push

目測山東街20-30人被捕

手足
今日目標達到左
唔好再留係到撚狗
返屋企你呀媽要你

撞

屋企要人

入夜了，屋企要人

走呀

真心唔撚明 數下都知幾百隻狗啦
都仲可以留喺旺角 ?

到底班人諗乜 ?

我搭車都見到 不過影唔切 手足番屋企呀

已到達旺角附近
請揾安全位置

推 走啦手足

🆘🆘🆘🆘🆘🆘🆘🆘🆘🆘🆘🆘🆘
#Admin警告 #旺角
2321 快速應變大隊已經抵達旺角範圍
🆘🆘🆘🆘🆘🆘🆘🆘🆘🆘🆘🆘🆘

班兒登軍師話夠人多就唔怕呀

優才書院外有十幾人拍晒埋牆

旺角又拉左百幾二幾人啦肯定
位位 2000 蚊都 40 萬

都唔明佢地諗乜鳩

#旺角
2327 彌敦道登打士街交界 1衝3豬3鬼私
鬼私 YA3574 YE3574 VJ4572

果堆似只係普通路人
限聚每人2k

班友 2019 年到依家係咪訓撚左 ?

明知對峙係無可能會贏到架啦

班狗舉旗前就要走啦

留嚟做乜鳩呀 ?

明明和你快閃 sing
係依家可以做既野

一到夜晚又變成「和你留」 ?
到底係做乜鳩 ?

現場連路人都無乜
班狗逗緊記者

求push

#旺角
2329 4籠染布房街高速進入奶路臣街

#旺角 🔴
2335 花園街豉油街公廁 1eu 接近15popo落地咬人

好重要

撚狗唔係求比人拉
目的已達就好走喇